{
    "Save": "保存",
    "Enable": "启用",
    "for": "包含",
    "Lifestyle": "生活模式",
    "Fashion": "时尚",
    "Subscription groups": "订阅分组",
    "Choose import file": "选择文件导入",
    "Import successful": "导入成功",
    "Loading": "加载中",
    "The best manager to group Youtube subscriptions. Make YouTube folders and sort Youtube channels": "管理 Youtube 频道订阅的最佳工具，分门别类整理您的 Youtube 频道订阅",
    "Thank you for using our extension": "谢谢你使用我们的拓展程序",
    "Rate our extension": "为我们的扩展程序评分",
    "PocketTube has been updated": "PocketTube 已更新",
    "Watch a video about new features": "观看有关新功能的视频",
    "Watch How It Works": "观看教学视频",
    "Thanks for installing": "感谢安装",
    "Are you sure you want to mark item as played": "确定要将这些项目标记为已观看吗",
    "Date published": "发布日期",
    "Subs count": "订阅数量",
    "Empty list": "空列表",
    "show filters": "显示过滤器",
    "All": "全部",
    "Hide watched": "隐藏已观看",
    "Hide live": "隐藏直播",
    "Show more": "查看更多",
    "Data synced correctly": "数据同步成功",
    "Error with file. Import was not successful!": "文件出现错误。导入失败！",
    "No videos": "没有视频",
    "Using this simple extension you can create collections that seamlessly fit into YouTube's layout": "使用这个扩展程序创建可无缝嵌入 Youtube 界面的专属收藏",
    "This extension enables you to": "此扩展程序使您能够",
    "Create/modify/delete collections list": "创建/修改/删除收藏列表",
    "Group channels to collections. One channel = few collections": "创建收藏，同一个频道可放入多个收藏中",
    "Add custom icon for collection": "为收藏添加自定义图标",
    "Show last videos from collections and channel": "显示收藏和频道的最新视频",
    "Auto sync your collections": "自动同步你的收藏",
    "Please give me your support on Patreon": "请在 Patreon 上支持我们",
    "It would mean a great help to me": "这会对我们有很大帮助",
    "Having trouble figuring out how it works? Watch the tutorial videos. And please report to me any bug or error you run into!": "在使用上有任何困难吗？来观看教学视频吧。如果您遇到任何程序 Bug 或异常，欢迎与我联系！",
    "Quota exceeded": "超过上限｜每日20个",
    "PocketTube Tags": "PocketTube 标签",
    "Show PocketTube Tags": "显示 PocketTube 标签",
    "Custom": "自定义",
    "Group name": "分组名称",
    "channels": "频道",
    "Channels": "频道",
    "Search": "查找",
    "Create New Group": "创建新分组",
    "Group was created": "分组已创建",
    "Delete group": "删除分组",
    "Groups": "分组",
    "Channel": "频道",
    "Filter by group": "按分组筛选",
    "Open link": "打开链接",
    "Set groups": "设置分组",
    "Only for Patron": "只对 Patron 支持者开放",
    "Unsubscribe": "取消订阅",
    "Status": "状态",
    "Are you sure you want to unsubscribe this item?": "您确定要<br>取消订阅此项目吗?",
    "Channel was unsubscribed": "已退订频道",
    "Group list was saved": "已保存分组列表",
    "Cancel": "取消",
    "Yes": "确定",
    "Edit": "编辑",
    "New group": "新分组",
    "Parent Group": "所属分组",
    "Upload Your Icon": "上传图标",
    "No group": "无",
    "The title cannot be empty": "请输入分组名称",
    "This group name is used": "分组名称已使用",
    "Group was updated": "分组更新成功",
    "The icon wasn't uploaded": "图标上传失败",
    "Change channel list": "修改频道列表",
    "Add sub group": "创建子分组",
    "Change group": "修改分组",
    "Are you sure you want to remove this item?": "确定删除此项？",
    "Group was removed": "分组移除成功",
    "Change sort": "更改排序",
    "A-Z": "字母顺序",
    "Z-A": "字母逆序",
    "Set channels for": "管理频道",
    "only in group": "仅在分组内搜索",
    "Patreon": "赞助",
    "selected": "已选择",
    "Remove from all groups": "从所有分组中删除",
    "Add to new group": "添加到新分组",
    "Add to group": "添加到分组",
    "Channels were added to": "频道已添加到",
    "Are you sure you want to delete these items?": "您确定要<br>删除这些项目吗？",
    "Channels were removed": "已移除频道",
    "Are you sure you want to unsubscribe these items?": "您确定要<br>取消订阅这些项目吗？",
    "Channels were unsubscribed": "已取消频道订阅",
    "Sign in using Patreon": "使用 Patreon 登录",
    "Are you not registered yet?": "你还没有注册吗？",
    "Sign up": "注册",
    "Join": "加入",
    "LogOut": "退出登录",
    "Your current plan: trial access to all features": "您当前的计划：全功能试用",
    "Your current plan": "您目前的计划",
    "month": "月",
    "Your trial access expires": "您的试用权限已过期",
    "You have full access": "你可以使用全部功能",
    "Your benefits": "您的权益",
    "Sub-folders for groups": "分组子文件夹",
    "Priority customer support": "优先的客服支持",
    "Latest video": "最新影片",
    "No latest video": "没有最新影片",
    "or": "或",
    "Play all": "全部播放",
    "Sort By": "排序方式",
    "Date added (newest)": "新增日期（最新）",
    "Date added (oldest)": "添加时间（从旧到新）",
    "Most popular": "最受欢迎",
    "Uploads": "上传",
    "Live": "直播",
    "Community": "社群",
    "Watch Later": "稍后观看",
    "List": "列表",
    "Grid": "网格",
    "Saved to Watch later": "稍后观看",
    "Share group": "分享分组",
    "Scheduled": "稍后发布",
    "Filter by video type": "按视频类型过滤",
    "Unwatched": "未观看",
    "All Videos": "所有视频",
    "videos": "影片",
    "Set order": "设置顺序",
    "Set Channels Order For": "设置频道顺序",
    "posts per channel": "个贴子（每频道）",
    "Load More": "加载更多",
    "You see the latest posts from random channels in this mode. Become Patron to catch up all latest post by group and setting post order by channel": "该模式只会显示随机频道的最新帖子，若想查看特定分组的最新帖子及设置频道顺序，欢迎成为赞助人",
    "Order was Saved": "已保存顺序",
    "views": "观看次数",
    "Without Group": "未分组",
    "year": "年",
    "short": "短",
    "medium": "中",
    "long": "长",
    "Video length (ascending)": "视频长度（升序）",
    "Video length (descending)": "视频长度（降序）",
    "minutes": "分钟",
    "over": "超过",
    "Settings": "设置",
    "Color": "颜色",
    "From": "从",
    "To": "到",
    "Add New Range": "添加新时间段",
    "Remove Range": "移除时间段",
    "newest": "最新",
    "oldest": "最早",
    "days ago": "天之前",
    "set numbers of days": "设定天数",
    "reset to default settings": "还原为默认设置",
    "Edit Range": "修改时间段",
    "The number should be above 1": "不能低于1天",
    "Settings were saved": "设置已保存",
    "Scaling grid": "缩放网格",
    "3 videos per row": "每行 3 个视频",
    "4 videos per row": "每行 4 个视频",
    "5 videos per row": "每行 5 个视频",
    "6 videos per row": "每行 6 个视频",
    "Set Icon For": "设置图标",
    "Set Icon": "设置图标",
    "Search through 1,000,000 icons": "从1,000,000个图标中搜索",
    "Color Circles": "纯色圆点",
    "News": "新闻",
    "Multimedia": "多媒体",
    "Healthy lifestyle": "健康",
    "Others": "其他",
    "Choose Tag": "选择标签",
    "Based on": "基于",
    "Subscriptions": "订阅",
    "of": "/",
    "Increase": "增加",
    "Subtags": "子标签",
    "Select All": "全选",
    "Filter by tag": "按标签筛选",
    "Enable auto-tags": "启用自动标签",
    "Music": "音乐",
    "Christian music": "基督宗教音乐",
    "Classical music": "古典音乐",
    "Country": "乡村音乐",
    "Electronic music": "电子音乐",
    "Hip hop music": "流行音乐",
    "Independent music": "独立音乐",
    "Jazz": "爵士乐",
    "Music of Asia": "亚洲音乐",
    "Music of Latin America": "拉美音乐",
    "Pop music": "流行音乐",
    "Reggae": "雷盖音乐",
    "Rhythm and blues": "节奏蓝调",
    "Rock music": "摇滚乐",
    "Soul music": "灵魂乐",
    "Gaming": "游戏",
    "Action game": "动作游戏",
    "Action-adventure game": "动作冒险游戏",
    "Casual game": "休闲游戏",
    "Music video game": "音乐游戏",
    "Puzzle video game": "益智游戏",
    "Racing video game": "竞速游戏",
    "Role-playing video game": "角色扮演游戏",
    "Simulation video game": "模拟游戏",
    "Sports game": "体育游戏",
    "Strategy video game": "策略游戏",
    "Sport": "体育",
    "Professional wrestling": "职业摔跤",
    "Association football": "足球",
    "American football": "橄榄球",
    "Baseball": "棒球",
    "Basketball": "篮球",
    "Boxing": "拳击",
    "Cricket": "板球",
    "Golf": "高尔夫球",
    "Ice hockey": "曲棍球",
    "Mixed martial arts": "武术",
    "Motorsport": "赛车运动",
    "Tennis": "网球",
    "Volleyball": "排球",
    "Entertainment": "娱乐",
    "Humour": "幽默",
    "Film": "电影",
    "Performing arts": "表演艺术",
    "Television program": "电视节目",
    "Physical fitness": "健身",
    "Food": "食物",
    "Hobby": "爱好",
    "Pet": "宠物",
    "Physical attractiveness": "美容",
    "Technology": "科技",
    "Tourism": "旅游",
    "Vehicle": "交通工具",
    "Society": "社会",
    "Business": "商业",
    "Health": "健康",
    "Military": "军事",
    "Politics": "政治",
    "Religion": "宗教",
    "Knowledge": "知识",
    "Notifications": "通知",
    "Backup": "备份",
    "last hour": "最近一小时",
    "today": "今天",
    "this week": "本周",
    "this month": "本月",
    "Set video count": "设定影片数量",
    "Filter by duration": "按持续时间过滤",
    "Filter by upload date": "按上传日期过滤",
    "Filter by post date": "按发布日期过滤",
    "Set post count": "设置帖子数量",
    "posts": "帖文",
    "Open channel page": "打开频道页面",
    "Backup data to file": "备份数据到本地文件",
    "Export": "导出",
    "Import": "导入",
    "Sync data with Google Drive": "使用 Google Drive 同步数据",
    "Data has been synced": "数据已同步",
    "Export Bookmarks": "导出到收藏夹[在 PocketTube 文件夹内]",
    "hide grouped channels from subscriptions list sidebar": "从订阅列表侧边栏隐藏已分组频道",
    "hide video collection container from YouTube main page": "在 Youtube 主页隐藏视频收藏栏目",
    "remove playlist link in TV mode": "电视模式下移除播放列表",
    "hide icons": "隐藏图标",
    "hide new videos count": "不显示新视频数量",
    "disable removing the channel from the group after unsubscribing": "取消频道订阅后不移除其分组",
    "lock position in the custom sort view": "锁定自定义排序",
    "Download link": "下载链接",
    "You'll see new videos here after getting the notification": "收到通知后，您将在此处看到新视频",
    "enable push notifications": "启用推送通知",
    "Not set": "没有设置",
    "Set group for notifications": "设置通知组",
    "Subscribe now": "立即订阅",
    "Use YouTube account": "使用 YouTube 帐户",
    "Change plan": "改变计划",
    "Manage membership": "管理会员资格",
    "Annually": "每年",
    "Your access expires": "您的访问权限已过期",
    "Subscription plan": "订阅计划",
    "Switch to annual": "切换到年度",
    "Change": "改变",
    "Payment data": "支付数据",
    "Email is not detected. Please log in on youtube and retry": "未检测到电子邮件。 请登录 YouTube 并重试",
    "PocketTube notification": "PocketTube 通知",
    "A new video is available": "有新视频可用",
    "Disable push notifications": "禁用推送通知",
    "You have to set the group to get notifications": "您必须设置群组才能收到通知",
    "Monthly": "每月",
    "Next billing date": "下次结算日期",
    "color on the icon": "图标上的颜色",
    "show notifications count near on the icon": "在图标附近显示通知计数",
    "Choose a plan": "选择一个计划",
    "Demo": "演示",
    "Video Count": "视频数",
    "Last Updated": "上次更新时间",
    "Unlimited count of groups": "无限数量的组",
    "Sorting by last updated date for playlists": "按播放列表的上次更新日期排序",
    "Unlimited filter by videos topic in the playlist": "无限过滤播放列表中的视频主题",
    "The best manager to group Youtube playlists. Make YouTube folders and sort Youtube playlists": "对 Youtube 播放列表进行分组的最佳经理。 制作 YouTube 文件夹并对 Youtube 播放列表进行排序",
    "Playlists": "播放列表",
    "Playlist": "播放列表",
    "Playlists were added to": "播放列表已添加到",
    "Playlists were removed": "播放列表已删除",
    "Set playlists for": "设置播放列表",
    "Playlist was removed": "播放列表已删除",
    "Groups limit was reached. Support us to unlock it": "已达到组限制。 支持我们解锁",
    "Playlist Groups": "播放列表组",
    "Remove from the playlist": "从播放列表中删除",
    "Film & Animation": "电影和动画",
    "Pets & Animals": "宠物和动物",
    "Sports": "体育",
    "Travel & Events": "旅游和活动",
    "People & Blogs": "人物和博客",
    "Comedy": "喜剧",
    "News & Politics": "新闻和政治",
    "Howto & Style": "DIY 和生活百科",
    "Education": "教育",
    "Science & Technology": "科学和技术",
    "Nonprofits & Activism": "公益和社会活动",
    "Autos & Vehicles": "汽车和其他交通工具",
    "Change playlist list": "更改播放列表",
    "Marked as watched": "标记为已观看",
    "Mark as watched": "标记为已观看",
    "Unlock the full potential of PocketTube": "释放 PocketTube 的全部潜力",
    "Auto tags on the channels tab": "频道选项卡上的自动标记",
    "Unlimited tags filtering": "无限制的标签过滤",
    "Full access to video sorting on feed": "完全访问提要上的视频排序",
    "Full access to community tab with latest posts": "完全访问包含最新帖子的社区选项卡",
    "Access to all features for": "访问所有功能",
    "Please login to PocketTube": "请登录 PocketTube",
    "Join 1,000+ people who’ve already supported us": "加入 1,000 多名已经支持我们的人",
    "soon": "很快",
    "PocketTube for Playlists": "用于播放列表的 PocketTube",
    "This was not saved. You have to turn on watch history on YouTube": "这没有保存。您必须在 YouTube 上开启观看记录",
    "Status for channels on the channels tab": "频道选项卡上的频道状态",
    "Flexible configuration for channels status": "通道状态灵活配置",
    "All videos were watched": "所有视频都看过",
    "Unlimited 'mark as watched' for videos": "对视频无限制地“标记为已观看”",
    "By signing in, you agree to our": "登录即表示您同意我们的",
    "Add to queue": "添加到队列",
    "Add column": "添加列",
    "Group": "团体",
    "Move left": "向左移动",
    "Delete column": "删除列",
    "Select channel for the new column": "为新列选择频道",
    "Select group for the new column": "为新列选择组",
    "Show tutorial video": "显示教程视频",
    "Hide watched videos": "隐藏观看的视频",
    "You can have one group column and one channel column. Support us to make it unlimited": "您可以有一个组列和一个通道列。支持我们让它无限",
    "You have to create groups. Click on 'Subscription groups' in the left sidebar": "您必须创建组。单击左侧栏中的“订阅组”",
    "Nested groups": "嵌套组",
    "Full access to": "完全访问",
    "This group column exists": "此组列存在",
    "Show watched videos": "显示观看过的视频",
    "Move right": "向右移",
    "Merry Christmas and Happy New Year!": "圣诞快乐和新年快乐！",
    "Grab 25% discount": "获得 25% 的折扣",
    "Watched": "已观看",
    "Exclude": "排除",
    "Hide filter": "隐藏过滤器",
    "Show filter": "显示过滤器",
    "Select playlist type for the new column": "为新列选择播放列表类型",
    "Watch later": "稍后观看",
    "My playlists": "我的播放列表",
    "Channel playlists": "频道播放列表",
    "Channel without playlist": "没有播放列表的频道",
    "Select the channel with playlists for the new column": "为新列选择带有播放列表的频道",
    "Select playlist for the new column": "选择新列的播放列表",
    "Removed from playlist": "从播放列表中删除",
    "Remove from list": "从列表中删除",
    "The popup window has been opened": "弹出窗口已打开",
    "Channel Playlists": "频道播放列表",
    "My Playlists": "我的播放列表",
    "Delete playlist": "删除播放列表",
    "Filter by type": "按类型过滤",
    "Are you sure you want to delete this item?": "你确定要删除这个项目吗？",
    "Mix": "视频合辑",
    "Delete playlists": "删除播放列表",
    "Save to playlist": "保存到播放列表",
    "Unlimited filter by videos time in the playlist": "按播放列表中的视频时间无限过滤",
    "Batch selection for Save to Playlist": "批量选择保存到播放列表",
    "Batch selection for Mark as Watched": "标记为已观看的批次选择",
    "Filters": "过滤",
    "Set Playlists Order For Left Sidebar": "设置左侧边栏的播放列表顺序",
    "Total playlist time": "总播放列表时间",
    "Time watched": "观看时长",
    "enable rectangle thumbnails on PocketTube": "在 PocketTube 上启用矩形缩略图",
    "New": "新的",
    "Download": "下载",
    "Restore": "恢复",
    "Created date": "创建日期",
    "Create New": "创建新的",
    "Are you sure you want to restore this item?": "您确定要恢复此项目吗？",
    "The data has been restored successfully!": "数据已成功恢复！",
    "Just reload the YouTube page": "只需重新加载 YouTube 页面",
    "Backup list is empty": "备份列表为空",
    "Manage": "管理",
    "Backup list": "备份列表",
    "New backup has been created successfully!": "已成功创建新备份！",
    "Auto backup in the cloud": "云端自动备份"
}
